# เกมผจญภัยสำรวจใต้ทะเลลึกประกาศวันวางจำหน่ายแล้วAbzû #
และเปิดตัวเกมบนเครื่องและโดยจะวางจำหน่ายวันที่สิงหาคมเปิดตัวครั้งแรกเมื่องานในปีเป็นผลงานแรกของค่ายคำว่ามีที่มาจากภาษาโบราณแห่งหนึ่งซึ่งเมื่อนำคำว่า“ab”ซึ่งแปลว่ามหาสมุทรกับคำว่า“zu”ที่แปลว่าหยั่งรู้มารวมกันจะกลายเป็น“มหาสมุทรแห่งภูมิปัญญา”เป็นเกมผจญภัยที่เกี่ยวการดำน้ำและสำรวจใต้ทะเลลึก
ภายใต้มหาสมุทรอันกว้างใหญ่นี้เราจะได้พบกับสภาพแวดล้อมใต้ทะเลงามได้สำรวจถ้ำใต้น้ำและโบราณสถานต่างพบกับหุ่นยนต์เพื่อนรักคิดค้นหาวิธีใช้ประโยชน์จากสิ่งมีชีวิตใต้น้ำและวัตถุต่างมาช่วยในการผจญภัยของเราที่มา–
Games Giant Squid Abzû PC Playstation Abzû E3 Giant Squid Abzû Abzû Third Person IGN 